其實耶穌算唔算最成功既神棍？

打住神嘅名號招搖撞騙，扮晒神個仔
神棍

佢老母畀MK仔搞大個肚，呃完老公再呃埋個仔

穆罕默德高耶穌幾個level